# Finaly-project-stepik
Данный репозиторий содержит в себе финальный проект, ориентированный на проверку практического применения
патерна Page Object при проектировании и реализации автоматического тестирования.
